點先知道一個人愛唔愛你

有咩細節位可以特別留意 可以睇到一個人愛唔愛你?

同男友喺app識 傾左兩個禮拜
第二次食飯就一齊左
相處落覺得佢份人脾氣好 易相處
係我遇過性格最好嘅男仔之一
對我都唔錯 平時都會主動揾我
一個禮拜都會見一兩次
一齊左4個幾月都冇嘈過交
我個人覺得大家相處都開心嘅

問題係我冇見過佢其他朋友
亦冇見過佢同其他女仔相處
因為佢幾暖男 我好驚佢對個個都咁好
仲有佢完全唔介意我同男仔出街
完全唔介意我識其他男仔
好多野都唔介意 冇所謂 又唔會chur我
都唔知係太信任我定係唔在意我

同埋一開始太快一齊
我知佢一開始都係想求其揾人拍住拖先
我知佢一開始冇鍾意我 (我唔信會一見鍾情)
我好想知佢依家鐘唔鍾意我

我份人好唔細心 各位可否教下我 我唔想第時先後知後覺發現原來佢逢場作戲 原來佢真係冇愛過我

(非gay 真絲)

我覺得真正嘅感情係建立係相處，共同經歷上。

個男人同你一齊嘅時候係開心嘅，願意繼續同你相處嘅，就足夠啦。

感情唔係一份合約，只要有一方唔承認，感情就馬上唔成立。

你地D女人成日鐘意追問，試探個男人係咪對自己真心，其實真係好無謂。

呢刻愛你唔代表下一秒愛你，呢一秒唔愛你唔代表下一秒唔會愛上你。

所以佢唔介意你識其他男仔，因為佢知道屬於佢嘅就係佢嘅，唔屬於佢嘅，呢邊同你上床，個邊都可以同時wtsapp其他人。

你應該學下你男友，成熟D處理愛情。

別去追究愛情，活在當下，否則愛情可能越追越走。

雖然我都唔想咁直接
但係根據你嘅描述
你確定佢本身冇女朋友/ 老婆 ?

都玩交友app 啦
仲咁care 愛唔愛為乜

有道理 多謝你認真覆我

佢愛你一定會比條JJ你用

咁佢有冇IG丶Facebook先？
社交媒體都冇佢啲fd嘅嘢？

有可能唔敢追究咋
你知啦
港女問多兩句又話煩

喺交友app識食兩次飯
仲要明知對方純粹想拍拖唔鐘意你都照一齊
然後而家先黎擔心係唔係逢場作戲

有男人係會完全唔管女朋友既
不過大部分都係自己有自己玩咁囉

老婆就肯定冇 大家都廿頭 女朋友都肯定冇 知佢dry左一排 依家有冇溝緊其他女就唔知

係我衰 係我認真左

有冇諗個對方冇好close嘅frd

用過 係幾好用
但有性都可以冇愛

好唔好食

活在當下

可惜我做唔到

咁我一開始都係純粹想拍拖
大家又滿意大家嘅顏值 咁咪試吓
耐左就越來越鍾意佢 沉左船我都控制唔到
唔好笑我啦 有冇實際啲嘅建議可以俾我啊

見到交友app個句，個po已經完咗

SL,完

唔好咁啦 真係有人認真架 例如我
佢話佢都係認真架 不過我驚佢唔係
所以回歸正題 到底點先知佢愛唔愛我啊!!!!

覺得係唔在意你同唔係好愛你 純粹有好感
唔係點會唔介意你識其他男仔

好食 我係會追撚含嗰type 但點先知佢愛唔愛我

分手啦 膠友app識點會同你認真

中出即飛

我同男友都係喺交友app識
好多人都認真㗎
愛唔愛你，時間會証明一切
你test得1次，就算佢做咗你覺得佢愛你
你好快又搵第2樣嚟test
如果test完你覺得佢唔夠愛你唔通又分手咩
同埋咁樣好易搞到自己疑心重 唔信佢
好似一齊幾開心都好 你都會唔滿足咁
如果你中意佢就簡單啲投入啲咁愛佢就得
諗吓自己對佢有幾好 付出咗啲咩
你全心全意對佢 佢會感覺到㗎 之後自然就會對你好
大前題你哋相處夾就得 順其自然咁繼續就落去得

我都認真用緊交友apps
但如果我拍拖一定要大家一齊del apps
唔俾佢再識其他

交友app 有幾撚愛 心照啦

佢真係圈子細dry左好耐想認真揾人拍拖架
佢話佢一開始同我一齊係因為我幾靚 咁即係起碼佢覺得我帶得出街 不過我唔確認我係咪佢想認真嘅對象
典解仲未有人答我有咩位可以睇得出一個人愛唔愛你
佢唔係一般直男 佢係一個暖男 幾識do情商幾高

唔岩聽嘅說話

哇，大家觀點完全match!

咁你有冇test過佢?
我都知唔應該test一個人
我都唔諗住test佢
但有冇話有啲咩野佢有做就=佢愛我?
可唔可以俾啲例子我

嘩，講得又幾岩

睇一個人願唔願意花時間同你溝通

佢有del 佢亦都俾我睇佢手機 但佢前排冇啦啦提起佢有部同依家用緊嗰部一樣型號嘅舊手機 不過舊電壞壞地 咁即係佢有兩部手機

Eyes don't lie

其實點解你地無信任都可以一齊

咁快扑野收皮了

佢信唔信我我就唔知 不過我份人就好多疑好想可以100%確認每一樣野

情都濃時咪扑 唔係你覺得應該幾時扑 要等佢埋左我單先扑?

我覺得要等埋我先

問題係我冇見過佢其他朋友

你地係SL關係?

未知佢愛唔愛你 咁快就比人食
咁易就比人呃咗

佢暖男 識相處都係玩女食女嘅經驗黎 你就覺得佢好好又靚仔 比佢屌

睇多幾個回覆 樓主無信任未知愛唔愛都追住比人屌
佢都唔介意認唔認真拍拖

我估條仔提出轉SP 樓主都即刻衝去比人屌

比人flirt兩flirt 講幾句野扮毒好dry 樓主就信撚曬

咁你遲早收皮

冇話呃唔呃 我都有需要 各取所需啫 解決完性 我想知有冇愛

你只係佢其中一個

咁你就各取所需 唔好諗愛唔愛啦
得閒諗下佢點解咁識撩你氹女屌你仲好啦

唔係啦 佢有同我介紹過講過佢幾個最熟嘅朋友 我有同佢地ig互fol

咁我唔係佢初戀 正常有拍過拖都識啦 佢又唔係A0毒撚

你行開
lee個喺認真post
btw我男朋友同我講過有睇開你啲post 我完全沉曬船 見到你又諗起佢

我想食你男朋友多啲
沉船？？情侶關係點沉

有道理 感謝你
我知問得多男仔會覺得煩 我乜都冇問過冇講過
我本來都覺得成日諗愛唔愛lee個問題好僑情好柒
我以為我好理性 我扮得好瀟灑
但原來我唔係 所以先上黎求救

交友apps就好似去公廁咁咋
而家大家自由啲因為感情都仲係好初步咪咁
因為隨時抽身再下個姐
你地冇乜一齊去玩去經歷既野都未算真係“拍拖”
你地只係“一齊”左 或者叫同伴多啲

你諗下你而家連深入既溝通都唔敢 拍乜撚野拖

咁不如你講下佢為你做過d乜，犧牲過d乜先

你係咪想佢追你耐啲先落搭，咁就體驗到佢有幾愛你

反正你都係想有人陪有野扑點知沉左姐，過多排熱情冷卻你就會覺得宜家問埋啲無謂嘢了。

唔係經歷左好多野 都好平淡下 佢出街會幫手諗行程 好就得我 通常我話食乜去邊做咩佢都ok
佢即使冇乜錢嗰陣都會請下我食飯
我地一個住新界西一個住新界東 好多次都係佢黎我嗰邊玩 佢來回都要兩句鐘轉幾程車

搵個friend拎玩具刀扮賊
然後你帶住條女行小路
夜媽媽好黑嘅時候你個friend就出現
再叫你個friend迫你哋去隔離個凹位
比2條路個女仔揀
1) (叫你friend搵把刀"行"住你條頸講)我殺咗1個人, 然後放另1個
2) 一係你(同個女仔講)喺我面前幫個男仔口爆再吞精, 然後2個放晒
睇下佢點揀
1)如果佢命都唔要, 肯放你走, 就超級真愛
2)如果佢幫你口爆再吞精起碼佢唔自私會想救埋你
3)如果佢選擇自己走, 咁呢條女要唔要都把

講得好好 好幫到我 我都成日鑽牛角尖 多謝你呀巴打

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

如果令你問呢個問題唔只一次
就係唔愛

我答緊我自己

時間會證明

我試下 你都加油

絲打你應下我好冇

你問嗰下都已經有答案啦

真心所有野都好基本下
諗行程係有心思既行程定點先
唔係既話我約fd都會諗睇戲定唱k啦
就得你係佢本身乜都食定點先
請下你食飯我諗都係平時aa，偶爾請食頹野?
佢黎你屋企玩係扑野定你病左照顧你先

好少有第一個留言咁認真

唔係 我以為你求其講一個厹名所以冇應sor

同佢講婚後先可以做愛
聽完唔走咪真愛

出全日街會諗曬全日行程
咁你又講得啱佢真係乜都食
都唔係請食頹野嘅都幾百蚊嘅
係去我嗰頭玩 唔係成日扑
今年完全冇病過冇得照顧我
其實如果唔愛會唔會嘥時間陪一個人
基本野有做齊咁算唔算愛我

Cls
我同你既全部相識經過 時間 都一樣
唔講以為自己打

好正嘅段

如果無會點嫁？

過來人

一日未帶出黎俾朋友睇，一日都唔好投放太多感情。

始終係apps識，自己小心為上

玩交友app識返黎
小心比人帽
利申：過來人

對你唔好又唔愛
對你好又唔好
真係也許相愛很難

原來咁多絲打有相同經驗

好有道理 推

肯唔肯比你中出

唔表示介意唔代表唔介意，就算佢口講唔介意都唔代表真心唔介意，可能只係唔想下下管住你

同時我覺得拍拖後對其他異性避忌檢點啲係自己責任，唔應該係由另一半提

有啲人就係咁麻煩，心入面介意但收收埋埋，見你識其他男仔唔出聲，但其實暗自覺得失望。好啦我就係呢啲人所以唔好用呢啲嘢嚟試你男友，試試下佢失望到咁上下就係佢離開嘅時候

有咩交友app介紹玩過一日就刪左

Tinder
Pros: 啲人主動啲
Cons: 多狗公

CMB
Pros: 啲人有質素啲
Cons: 少人主動

試下先

顏乜撚嘢值

你問得依句 你心中有數啦

通常點樣開始傾計

調轉諗既話
點樣可以表示多啲愛意

睇下佢啲相/介紹有無啲可以延伸嘅話題